喂喂喂浸大要人投票啊！今日八點完啦！！

【周年大選補選】第四日投票率達6.38%

【浸大編委訊】第五十三屆周年大選補選普選評議員選舉（第六類別）投票，於3月15日起一連五日進行。鑑於武漢肺炎疫症持續，是次大選將繼續網上投票，會員須登入系統投票。截止3月18日晚上9時30分，共有751人投票，累積投票率為6.38%，遠低於第五十一屆周年大選補選的11.67%，但比上屆周年大選補選的5.9%稍高。

投票期將於明晚八時結束。

延伸閱讀：
網上投票連結

喂阿哥，撳個掣姐，快啲投啦

難得人哋出嚟選，俾啲支持啦

10%都唔夠，真係哭撚咗

投票啊！

要人

一分鐘可以投完了！